# 👵 👴 👴  Famille 👵 👴 👴  

This course is all about family.  
Ce cours concerne la famille.  

**Here is what you'll learn in this lesson:**  
**Voici ce que vous apprendrez dans cette leçon:**  

## Vocabulary 
🇺🇸 the family   |  🇫🇷 la famille
🇺🇸 the daugther |  🇫🇷 la fille
🇺🇸 the son      |  🇫🇷 le fils
🇺🇸 the papa     |  🇫🇷 le père
🇺🇸 the papa     |  🇫🇷 le papa
🇺🇸 the mum      |  🇫🇷 la maman
🇺🇸 the mother   |  🇫🇷 la mère
🇺🇸 the brother  |  🇫🇷 le frère
🇺🇸 the sister   |  🇫🇷 la soeur
🇺🇸 the girl     |  🇫🇷 la fille
🇺🇸 the boy      |  🇫🇷 le garçon
